打Twitter陣線嘅文宣入一入嚟

P牌第一次開Po. 不喜任屌

其實我自己都用開Twitter. 一直都唔畀自己亂咁用"Nazi"呢個term，因為啲鬼佬對呢個字好敏感。我唔驚畀人屌，但係驚影響咗成個運動。

但係

而家支共不停玩fake news，老屈我哋係恐怖份子，啲藍絲仲用埋啲唔三唔四嘅英文整fake news，啲五毛狗又幾百隻幾百隻咁岀。點解我哋要set條底線？

而家麻煩大家直接將中國同納粹等化，因為呢個係事實

用吓呢啲terms
Sino-nazification
neo-nazism
modern day Holocaust
Chinazi

之前見過有巴打話上次用納粹已經畀人屌到飛起，但係我哋而家畀人老屈呀！。我真係唔明點解仲要守住呢條底線，覺得我錯嘅可唔可以屌醒我。

Twitter 係比文明世界睇，可以誇張，但唔可以false news，唔可以老屈。
記住你唔係要比中国人睇，唔可以學對方出醜

#Chinazi
#Sino-Nazification
#Neo-Nazi

要入嘅大把方法入，國家主義同集中營呢兩點嚟咬都夠造。

唔好以為comment啲鬼佬正正常常就當冇事，有好多真係睇住支共啲ad信到十足每次上Twitter都好似一打十咁，你教我點做好

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我啱啱先dl 可唔可以講下應該點樣運作😂

push